Для работы like button обязательно подключите jquery к своему сайту!!!!

Установка like buttton:
1) папку LIkeButton скопировать в корень вашего сайта 
2) В коде страницы прописать 
<button class="like" data-id="%Ваш id%" data-url="<?= 'http://'.$_SERVER['HTTP_HOST'].$_SERVER['REQUEST_URI'] ?>" data-user="<?=$_COOKIE['PHPSESSID'] ?>">мне нравиться</button><span class="counter"></span>

Замените %ваш id% на ваш id